{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093216",
        "source": "도서",
        "writer": "강정임",
        "ISBN_ISNN": "978-89-98417-04-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 여행자를 위한 충청도 여행백서(중부권 편)",
        "collectedDate": "2023-10-25",
        "publishedDate": "2014-01-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "읍성뚝배기"
    },
    "text": "床に上ったら白いジャンサボクを着た父が50kgぐらいはおびただしい重さの釜を腰に負っていたし、静かな庭を沿って歩いたら食べ物を焼いて仕上げるこの長い釜が完全に入っていた。釜が輝く蒸気を噴き出しながら日光さえもまともに入ることができない闇であり、ミステリアスな空間で私に迫った。私の柱は円柱の形で丈夫に作られていたが、重い釜の抗がん機能を考えると、適当なネルグヮラ思われた。牛の頭コムタンには牛の頭の肉もいっぱい入っていて、肉の味とつゆの風味が入り交じって、満足した感じがかかり、おかずの中でも茹でた肉は特においしい食事の度に出てくる辛い豚肉炒めを考える時、じっとしてゆっくりかんでみると、これが最も昔の味だと思ったこともあった。",
    "QA": [
        {
            "question": "誰がジャンサボクを着ていましたか？",
            "answer": "父がジャンサボクを着ていました。"
        },
        {
            "question": "釜はどのような重さでしたか？",
            "answer": "釜はおびただしい重さの50kgぐらいでした。"
        },
        {
            "question": "庭には何がありましたか？",
            "answer": "庭には静かな庭を沿って歩くことができる長い釜がありました。"
        },
        {
            "question": "釜はどのような状態でしたか？",
            "answer": "釜は輝く蒸気を噴き出し、日光さえもまともに入ることができない闇の中にありました。"
        },
        {
            "question": "柱はどのような形でしたか？",
            "answer": "柱は円柱の形でした。"
        },
        {
            "question": "牛の頭コムタンには何が入っていましたか？",
            "answer": "牛の頭コムタンには牛の頭の肉が入っていました。"
        },
        {
            "question": "肉の味とつゆの風味はどのように感じられましたか？",
            "answer": "肉の味とつゆの風味が入り交じり、満足した感じがしました。"
        },
        {
            "question": "茹でた肉はどのように感じられましたか？",
            "answer": "茹でた肉は特においしく感じられました。"
        },
        {
            "question": "辛い豚肉炒めはどのような料理ですか？",
            "answer": "辛い豚肉炒めはおかずの中でも特に辛い豚肉を炒めた料理です。"
        },
        {
            "question": "昔の味を感じることができましたか？",
            "answer": "昔の味を感じることができました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 293
    }
}